[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5196)

哈哈

垃圾

廢

屌你老母

死camp狗

西定羅馬

格拉斯哥流浪係咪垃圾嚟?

Lm

心血來潮 黎條3串1波膽

有謝四點會廢丫

咪撚扮可愛啦 死廢馬

爆左post 怕難找 所以repost
之前派個100 多謝king哥 可等我一日整番個payme

好多打手係咁吹奏條king 點算好
下午已經有隻 俾人屌完宜家又第2隻

賣料都好吹奏

巴打 幾時會係tg 打tips

我知講錯野柒左都深潛啦廢事再得罪咁多位大蛇
但你屈鳩人賣料又真係鳩屈

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌ 波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
悉尼FC❌
利華古遜
西維爾
赫根
法蘭克福
狼隊
奧蘭多城

今晚重心
羅馬晉級2.20
信者得救，穩陣

你買羅馬ok?

超重心

咁公道d講條友又冇賣料（暫時）
但突然咁多打手吹奏又貼晒code咁
成件事好警訊feel囉

希望我真係屈鳩佢啦
十個有十個賣料都係比人不斷吹奏
之後就賣料

羅馬客勝 有冇得諗

晉 穩陣d

我想買料有冇邊間勁

呢間 免費 長追對家有7成勝率

屌因為我柒左搞到兩邊大蛇互質好撚老尷
佢如果真係賣料我第一個上來屌9佢

近況

歐霸16強次回合，利華古遜首回合贏3比1，形勢大好，今場次回合更得主場之利，可以再次秤先。無疑利華古遜近期缺乏正式比賽磨練，但在整體質素較佳，兼對手焗攻情況，專心打反擊便不難再次贏波。格拉斯哥流浪雖然在蘇超開咧戰旗開得勝，但狀態仍有待進一步提升；今場出訪德國在壓力下未必有好發揮，寧捧主勝。

大賭李嘉誠

咁格流又真係好似撐唔落...

邊撚個阿你

又ig 又tg 又連登
又無lala 派錢
唔通真係賺夠想多d 人賺咩

首回合作客贏3:1
今次主場讓一球 我就skip左佢算

完左今晚應該可以睇到

邊d tg爐可以留 邊d唔可以

幣少通街派錢

罪人,職乞,窮撚,任你叫

之前都係有個爐派錢引人入 又有賣料
唔知宜家摺左未

我會想要格流受讓一球幾抵玩
利華首回合贏3-1 守和都出線

手法好似 但係我執左佢1舊

見到

上次代king PayMe 11個係差你
今晚payme番比你 11個人齊曬無數啦

有錢都係執左先
不過要follow 果d 就咪搞了

即係你叫人投比熱狗咁
如果熱狗係政棍，咩撚都無做既話
你上黎開post屌7佢一樣
咁人地當選左都袋左幾年錢啦，有意義嗎

有冇人話俾我知上面jm9
上連登宣傳派錢?

成件事over左囉

真係派自己私底下搞掂咪算
上黎打鑼打鼓 真係司馬昭之心

兩個做媒姐 踢爆人做咩啊

派比我 我幫你宣傳

係
無啦啦走上嚟話派波po手足

ok 留狗會acc pps俾你

公道講句,佢開左半年(原先有fol開ig)都冇賣料又有免費水,完全冇蝕底過跟買仲有幾千執
佢最後變蟲泰咪棄船囉,大家咁大個人識判斷,有錢派咪執,要買料你買埋我個份,但而家屈鳩人又真係仆街左d

角球信唔信得過架

次次輸錢都見到呢張圖

屌隻貓真係好撚cute

點做媒,平時波台流連班人都有份抽到
不過我都係深潛算廢時又搞出事

好想食左佢

黑單蛇我同你對撚曬 今晚係咪可以早d訓

咁你可唔可以幫手分析下 上面果兩個媒咩料？
派錢自己私底下搞掂咪算
上黎公海相認為乜？

500 人又派 乞左先 又唔會蝕嘅

貓貓咁可愛 點捨得食左佢

少年太天真了角一樣會閪

越睇越似做媒

比隻貓感動到 跟左輸錢都好窩心了

痴撚線唔可以食嗰隻貓

好肯定係打手次次打咁長段野

但佢的確冇賣料 觀察多陣先

咪玩人啦

屌咪撚貼,一陣又變左打手

咁有醒目仔，自然有on9熱狗

派料派到送錢比人 真係不得了

你唔買咪中 買左咪西

哇我屌你咁講野 差d跟你買左

撚知咩睇下果位巴打肯唔肯回你,上次好似係pay唔撚到,個爐有講過印象中

今日我要帶領波台大波黨

Aik 大波 唔中自己搵好地方跳

肚屙

唔中搵你ok?

仆街 大細盤又轉左 大鑊 中伏

大家唔好買住

是撚但啦,熱狗冇公投都照投班人都係弱撚智

笑死

唔諗咁多 全部半大

又燈

teddy wong篤人出黎咁狗既

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

利華又回返

Too long didn’t see

想all in格流

仆街利華回撚到半一

路過放低條link 鍾意就跟下我賓周仔

阿德萊德聯 ❇️✅
利華古遜
西維爾
法蘭克福
奧林比亞高斯
明尼蘇達聯

eason哥好串

有冇入我嗰個先

放漏左條link 做左戇尻仔

波台手足個個幾十萬上落 邊得閒睇咁長

我幫佢地講姐

Terry wong bb

雖然上次payme果時就爆左

而家訓先準備美職好過

長眠啦

一場都唔買？

屌你有冇角水

係幾好嘅

有無人見過一敏上黎好似唔見左佢

細注串起左 聽日對獎

好似贏咗十幾粒 quit 咗

jump 左啦

收到了 多謝

上左岸

1-0

有位ching全半大 750好似上到30幾萬

嬴咁多

廢城12m!

Roma goalllllll 2:0

missed

突然2:2

似走盤喎

boom

Bomb

訓先 聽朝返早
聽日再上黎睇下跳左幾多個

我來唔小心禁錯退group

我本人回你 前日payme有事收唔到 所以先這樣

開估 我黎

歐霸2場球隊往績次回合都係角大多

買:-)

有角大拿華斯

等即場9.5高水

邊條飛

羅馬邊有機會等到9.5呀

係佢個tg到

一開波就秒角

強陣 變半一？

有冇人買諾高平

巨根天狼星半全大

咩對話嚟

原來嗰個係你

訓左幾日 孟德兄係咪開始反底

啲人去哂teddy tg圍爐

知唔知我係邊個

利華轉左盤

今晚歐霸尻買上盤

呢到已經有個收害者
咩撚野秘密波料

歐霸兩個時間開唔同盤
1點上4點下
1點下就4點上

頭先估我果個pk

啱

但強陣

唔知利華破唔破到半一詩

我估狼隊踢加時

利華角大

過關中左就推落巴素利到

明尼盤 比卡超大？
驚聽日起唔到身買

羅馬角盤點睇咁核突

鳩買歐霸1點和主2x1

唔緊要啦 本身好多大蛇都係咁

唔出奇

想問下呢個係咩app

goal

西維爾盤 有冇手足同路？

跟黑單角水了

西維爾杯正路買西維爾
但個龍係後備
羅馬陣又出番zanolio 好吸引

佢其實成個陣都半力出擊

巴素利 直屌

西維爾大船定羅馬大船

哥登堡角大
2邊個陣利角大

其他幾場瑞超就免了

兩邊都有

有冇大蛇重心整合
想4x1

蘋果貼羅馬贏 代表咩🤔

aik 主?

羅馬三格角

羅馬角俾人打到落1.85

羅馬角大 唔中唔好搵我

利申：買左

10.5同11.5差咁多

羅馬意甲個勢好撚勁咁
但西維爾係歐霸專家 好撚難買

我會捧客

羅馬等即場9.5b

有即場

點解瑞超冇晒d第一隊入球？

1開波1c

羅馬半客有無得諗

歐霸專家幾年前啦

艾夫斯堡呢隊撚狗到

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐霸盃 四 3 西維爾 🆚 羅馬
開賽時間: 2020-08-07 00:55:00
========
西維爾(0/-0.5) || 羅馬(0/+0.5)
04/08 19:31 || 1.88 ⚽ || 1.88 ⚽
06/08 12:09 || 1.93 ⏫ || 1.91 ⏫
06/08 15:54 || 1.89 ⏬ || 1.95 ⏫
06/08 17:22 || 1.86 🔽 || 1.98 ⏫
06/08 17:23 || 1.78 ⏬ || 2.07 ⏫
06/08 18:44 || 1.81 ⏫ || 2.03 ⏬
06/08 19:29 || 1.87 ⏫ || 1.97 ⏬
06/08 19:42 || 1.84 ⏬ || 2.00 ⏫
06/08 22:34 || 1.87 ⏫ || 1.97 ⏬
06/08 23:18 || 1.92 ⏫ || 1.92 ⏬
07/08 00:04 || 1.90 🔽 || 1.94 🔼
07/08 00:36 || 1.87 🔽 || 1.97 ⏫
07/08 00:37 || 1.85 🔽 || 1.99 🔼

完場10c

羅馬地頭虫

羅馬歐霸作客未試過角大

信羅馬一次
我平時覺得呢隊波好撚海鮮

係。。睇即場先買穩陣

買利華算

穩陣

Aik8.5角大好吸引 仆街狗會唔開即場

兩場歐霸再搭隻天狼星半大點睇

羅馬球迷注

分組賽搵啲垃圾踢

唔夠錢拆散3槍平注買
決定一槍過3穿1全部盤
利華
西維爾
0n9平

得就得，唔得就食柒

難講

利華古遜強陣

羅馬無咗屎波寧
今年佢carry後場

上次發癲 今場唔會

最後機會 唔買就笨

哥德堡9.5B
10 1 300

我

Me

U

羅馬盤回大飛

咁全部都買佢對家咪發達??

好

me

lm

咁同2020仲講阿德有咩分別

勁穩

波波池就真係咁買

買on9平=食柒

無架
但個腦成日覺得佢地打歐霸好撚勁
俾人洗腦洗得太腦

中！

諾高平 雙

西維爾定羅馬好

一注羅馬下盤，不解釋

咩話 羅馬大船

西維爾半9全9

等睇羅馬俾人屠

西維爾 艇仔最後召集

唉

羅馬想買細波

下次睇清楚

唔會咁戇鳩掛

成日都覺得講果d咩 回飛喇 落飛喇 大船呀仆街 唔同路呀 真係好撚柒麻閪煩 驚咁多不如唔好賭 係 d數據係有用 係 d方程式係有用 咁但買波實有贏有輸架啦 都會有爆冷架 揀岩場買既就相信自己既心水啦好心 唔中咪下場努力囉 d廢話up撚完出黎唔會幫到場波贏面大d架其實

唉屌 純粹突然好想呻 勿大力插

格流有冇船？

我見識好多次

上年先試過

應該冇

等陣Roma win 你就知味道

大船24

利華角細
利華半和
羅馬細波

係咁架啦 唔係仲有咩講

尼位清 識波

Fc la?

羅馬半客試試

等到開波果陣 集中火力屌場波

同美股有一做傻淡一樣
冇傻仔邊有人輸錢

靜靜咁贏 希望

睇唔明你第一句

要贏就贏架啦落飛回飛有燈無燈都影響唔到
純粹賭仔增加自己買場波嘅信心

格流

羅馬 穩陣！

羅馬FG

和都夠我鐘意坐艇仔
大船易撞冰山

格甩底流汗半大打氣區

角球神賜我力量
利狗10.5b

又學詩人

羅馬大船

等收錢

全世界羅馬

9up下 抄下佢個format

羅馬 0/11
格拉斯哥流浪 0/11
艾夫斯堡 0/9
上路

利華x roma

買左生命注

中

贏硬

利華半大開硬？

跟

唔係上就下架啦
唔通會斬咩

半主開硬

羅馬無左屎波寧仲買?
西維爾開硬-1

半注買個羅馬讓客+1 燈下世界大船先

羅馬 下盤 一定收錢

巨根x天狼星半全大

羅馬 晉 穩陣

無可能

0100 嚇親
歐霸伏伏地

信念跟！！

有

same road

冇人買西維爾

比狗買

李白杜甫孟浩然

西維爾盃都唔買西維爾

咪睇下點

11111秒角

又秒c

秒角

羅馬 1/11
格拉斯哥流浪 0/11
艾夫斯堡 0/9

羅馬

屌波都係叫下春
唔通真係叫得勁啲嗰邊贏咩

上面有人話等9.5高水

屌你秒角係咪想逼死我？

狗會封遲左角

On9真係秒角 9成角細

在下杜甫

咁迷信 要中就中架啦

格流學下隔離秒角ok?

等高盤高水入貨丫？

西維強姦式禁屌

我屌入唔到10.5

我唱緊兒歌

屌你老母死撚開啦 死燈閪

羅馬三格

跟住一齊嗌 羅馬 羅馬

即場 神重心
羅馬晉！
羅馬fg

穩陣

Gun

中條毛

見個後衛踢左出底線 即刻試下買又俾我買到10.5b

羅果場踢得好快

2場開唔到角大 抽 10 1 100睇我跳

西維爾盃

2222222

通常最後都開細

是

西甲同意甲根本係兩個等級
垃圾ac呢D老人院都可以上到中上游就知呢個聯賽垃圾啦

羅馬 2/11
格拉斯哥流浪 0/11
艾夫斯堡 1/9

100次跳
唔係錢

。

兩邊半6啦 歐霸 屌

3333

3c!

哥登堡易能到笑

33333

等利華2.5b好過

利華刷未

屌你老尾唔撚買on99

羅馬呢場角細 101戒賭

44444

5分開3陸

羅馬 3/11
格拉斯哥流浪 0/11
艾夫斯堡 2/9
仆街流浪

Same road

中硬咁

西維角cls

Cls 無限角球

屌你老母利華俾c

乜料 羅馬50角完場？

齊嗌

1分鐘1C

Aik 羅馬上

起碼17c

買唔撚到

早d出唔該

羅馬 4/11
格拉斯哥流浪 0/11
艾夫斯堡 2/9

一早講左羅馬角大

馬哥停幾分鐘得唔得

尋晚基達飛都係禁屌國米

88 又輸

利華角大有啲難喎

羅馬都未發力刷

上個POST 出左了

停幾分鐘俾我入下角好冇

羅馬同利狗角大 買咗利狗

係

睇唔到

留名恥笑

羅馬呢場收工了 感謝大家

咪燈ok?

大岩分身

8分鐘 開緊13.5 低水

流浪無角垃圾到

AIK 已經3C CLS
羅馬又係

利華24

正路波

有人仲話等9.5

100 連補時

羅馬俾人禁屌

barcode式禁屌

一場波都冇度

Aik有8.5買

黑單又中

即場13.5開緊3格角

456無難度

羅馬搞乜0

羅馬 4/11
格拉斯哥流浪 1/11
艾夫斯堡 3/9
俾力俾力

尋晚狼堡頂到70幾80分鐘
唔知羅馬又點呢

隊隊都咁撚刷得

贏最多

利華刷角

55555

琴日又係頭場刷到尾場冰到完

5555555

球探係咁寫

Wa handball

屌拿星羅馬個場好似買大波穩啲

中楣西維爾

西中楣

羅馬手足腳震未

角細捱苦90分鐘

屌 中楣

角球前手擋波都無12m

未

瀨哂 搵緊地拖拖地

西維爾 無限刷角

以為流浪會刷 屌佢老母俾人咁屌

西屌到

琴日基達菲禁屌又咪輸

笑你自己？

格流依啲搞笑球隊點解都有得踢歐霸

羅馬撕飛

手肘

西維勁能到癲

手肘唔係手咩

西fg
羅ng

羅馬狗黎

前腳ok?

角呢德國狗

fg 西維

全部立即半大

今日角大多到

兩隊唔同級數

aik爆角

歐霸盃王者係有料

次次都係對家屌打到傻閪咁

刷角刷撚到癲

利狗同羅馬角 我竟然買利狗 我真係一個ON9仔

估唔到差咁遠
半場都過唔到

西又係禁屌唔入 仆得街

流浪無

有無手足全角大 應該汁唔少

懶獨特出事

今日角大日但無利華份...

買下盤就預咗俾人屌打嫁啦

傻鳩

利華刷角未

我串哂 流浪咁撚廢就咪踢啦

有既有既

Aik 8.5 10分鐘4角

羅馬做乜野呀屌

珍，要頂置啦

哥登堡又係角大

Aik開大未

西維2 -777

66666

羅馬係咪等輸

羅馬又送角

琴日狼堡上盤咪一鳩樣

屌你即場乜鳩都冇買

羅馬咁樣送角 買左好多角大

飛都撕鳩埋

半場收10.5得唔得

Aik 2.5b同角9.5 揀咗2.5b

羅馬係咪收左錢踢去自己底線

意假點夠西甲踢 仲要西維爾杯

哥登堡1:0 完全冇人理

15.5b all in

閪維入到未

99.5s 上

我買左8.5細

繼續刷

6角 ⋯⋯
走地點買

垃圾波 緊係睇歐霸

利華入波未啊屌你老母

點解我會買羅馬㗎

咁快6角

S頂頂佢

等

仲諗住西維爾成個月無波踢會廢d

我最期待嘅係歐霸

郭子健睇緊..

完全估唔到會係西維單邊刷

西維爾 羅馬 兩隊都入波再上水

屌 羅馬射下波都好呀

屌，我都係

留返比郭子豪睇睡超啦

買左10.5b 想夾多注s

利華唔刷角

玩開角球既手足發唔發覺
有d波真係無啦啦都送角 有d波就死救爛救郁要救角
好似夾左咁

利華古遜入未？

西維走地落到半一中水

過左半場先講

15.5s

15.5差唔多

羅馬苦主區

西維點輸

咩話 AIK5角

AIK 5c

Aik555

Aik -4

件垃圾講唔講得出瑞超兩隊波名

反正一場都冇買
等兩隊主入完串和同客W驗腦

仆街啦，重要重注左

買左羅馬手足係咪震緊

AIK半場gel8.5b

Diu 9平

黑根goalll

黑根 1-0

西踢左20分鐘快，差唔多回氣啦要

On9平

Ask-555555

Aik唔入波有鬼用咩

哈根大師goal?

利華半大24

請立即全部半大

On9平 屌你老母

米贊比半大未

瑞超角大 輕鬆

天狼哥登on9平立即入波

On9平反底未

aik 8.5

主入一球先啦

都要流浪有先派到比你架

利華俾d力啦 隔離6c啦已經

利華111111111111

派膠?

Ok

閪維繼續刷

有人買左羅馬？咩感覺

仲有人買on9平
俾佢撚唔夠咩

叫左20分鐘了

利華仲未入？

艾夫1

艾夫1:0

入五皮主勝補飛

西goal

艾堡

學界波 就算幾好態勁極都係學界級數

Goalllllll

西！

羅馬個龍笑左

閪維爾

西fg 易撚到

羅馬食屎

猁華無角

西1:0

利華買角大驗腦區

我了 老4

正 ! Aik落後繼續刷

利華養生波

6c換1球

-800

羅馬班後衛咁慢

咁完場幾多球

買羅馬有無得汁翻啲錢驗腦

西維爾

西維爾繼續刷繼續入

Aik刷牙拿 抵啦

無買盤

買左西維爾即場晉都有1.49

咁樣屙蛋

閪維點輸

西2nd goal 追

羅馬手足準備跳入大平洋

天狼12

傻閪on9平抵死發過誓以後都唔會買你

高登仔刷角未

羅馬完全唔夠速

西維爾繼續刷入

買羅馬

意假真係咪岀去柒
尋日國米又係比人㩒屌

羅馬個龍真係垃圾嚟

屌 夏維斯單刀射去邊啊

個龍

羅馬條後防紙做？

我了

西維爾盃都唔買西維爾

驗腦啦大佬

羅馬立即追返

咁既料想轉會

支持

黑單你今日注定派我

天狼星goal

好多人羅馬

本身都廢 仲少埋屎摸寧

屌你 羅馬個龍

連登大船

原來on9平又落後
屌

利2222222222222222222222222222

不嬲吹大左呢條廢柴

大船對家命中70%

Diaby刷角機

真係閪維爾盃

送

-9 點嗌好

西維封咩?

羅馬立即追和

買左羅馬盤 我依家好唔舒服

飲水

西維爾真完全㩒屌

屌你on9平 咪玩啦 夠啦

對住個屎坑大叫可能會有成效

羅馬啱啱好14c完場
102100

屌簡羅馬大定下盤簡左下盤

羅馬過到半場未

1

唔同路唔洗串既

天狼星

發覺好多人仲未俾on9平撚夠

諗唔到閪維點輸

利狗入未

13/31
半場過一半得唔得

希望經過條喉傳到過去

羅馬廢到

2111

l

羅馬半和 改你名

我一次已經好夠啦

繼續吹奏天狼星

痴線 意甲球隊真係俾狗屌開
可以閪撚到咁都有

好撚威威

全半大ok？

個廢西夏維斯 一球中楣一球單刀

on9平又輸 真係笑撚死人

國米呢

羅馬求追和反cup

天狼半勝
真係好穩

羅馬半場立即追和

繼續刷角啦刷角先有波入

羅馬有冇掂個波

買果3場 客隊1角都冇...

羅馬快入

開波個下有囉

我講錯野???

哥登 9.5

天狼星咁正氣高水Cls

羅馬真係好撚廢

單邊角球出事
西維爾 1.45升到1.9

西維爾係時候冰角

國米咪一樣廢
係基達非炒12m 門前又唔入

羅馬比人屈速屈到

連登大船 又沉

2場歐霸 2x1
Half 1.5b 等驗腦

直插10.5

想睇下邊場半大先

都要比羅馬刷下既

但羅馬一進攻就落底

羅馬0射

西維入左波唔會再刷角

佢可以冰到完場

羅馬淨係識主場踢架姐 仲要靠黑哨

基仔本身今季都廢啦...你睇佢西甲尾果幾場

vs雷加都嬴唔到

有得進攻再講

未k過到半場

羅馬廢到肺炎死
有本事反cup

閪維-5
利華-9
Aik-4
高登-4
黑根-8

羅馬和波完場 抽插

笑死 羅馬比西維撚狗咁撚好似玩馬騮搶球咁

羅馬贏巴塞

唔想西維耳半6全6，就嗌羅馬入波啦

控角好勁隊野

早幾日先贏完祖記
對閪維爾比人㩒屌到咁

希望打完個飛機返黎見到利華同流浪會爆角

Aik 6666

瑞超先由 哥登堡半大

哥登半大

羅馬死廢閪

哥登1:1

立即全部半大

AIK7角 黑單勁撚到仆街

同你西維同路我都唔敢咁搶口

7777

羅馬唔和 西維都𠸝唔會再刷

on9平刷未

西維爾差啲2:0
唔係推太大力就入

老黑出咗乜

西維差啲2-0 過左龍門推甩

屌你個龍真係膠到仆街

咪得把口囉 仲可以有d咩

閪維-5
利華-9
Aik-3
高登-4
黑根-8

利華 屌你咩 又係到hea

Aik角細 撕飛

aik 半大

祖贏左聯賽鳩踢咋

allin 西維主勝收息了

手贏2球 同你急乜？

利華擦角未呀

唔派講唔通

唔講以為完左場

痴線 琴日 1點全角大 諗住會延續黎今日

8.5都買s

係時候夾下角

咁都要串唔講以為我地係莊家
利申 冇買

買咗注13角球盤

真先1球

有冇果張圖

Aik初盤8.5 27mins 7c

今晚宵夜

羅馬其實踢得唔差
係後防同個龍on9到震
遲早俾人456

我了 利申 跟咗

$50000 @1.05.jpg

羅馬門都冇射過

西維差d
快啦

流浪冇心機踢不如送角?

屌我做乜 閪撚左啦利華

屌鳩你

西維爾半大未

買左閪維可以安心訓

又食

比幾粒12m羅馬啦

花 要互含了

西維一入即唔攻

角球細 係咁跌水

Jolly呢

咁撚搶口 唔知以為佢係隊波既班主 唔通佢係閪迷?

買左奧雷半大 一球都冇

羅ng

半場都未成功過到點比

仲有攻緊啊

禁區都入唔到好難幫

話控角就真係無角

10.5b 係時候夾

點會揀呢場

哥登1:2

輸死

而家打反擊，冇咩點攻

咁多場得利華無角

睇下有無奇蹟

哥登12

天狼on9平立即半大

痴線準備波po時間表

可唔可以全半大呀屌

1.5/2 cashed

aik半場角大

唔係意甲 難啲

求其吹都指12碼點啦都假架啦

利狗嗰種廢。。。

刷角俾人反cup 公平咩

上邊條傻9十年未贏過？咁搶口

屌你老味on9平又撚賭仔

屌 羅12

羅馬差d

12m唔入 抵佢輸

羅馬 和波 求你 我all in左

羅馬12m

又未開出 點解你地咁喜歡gel呢？ 琴日澳職半9全11 喎

哥登 炒12碼 再鳥龍

似反手燈

77777

中過兩次伏 避左

好耐冇派錢啦
哥登堡 半和 10 1 100

飲完
買咗2罐only

飲完酒精過敏
仲未散

幫你叫下

過關串咗 屌喇星

贏又好 輸又好 呢度d手足都係娛樂注 大至5位數車落去 細至10蚊場都有 都係為睇波果下有得屌 但做人咁搶口就唔係好得囉 比你贏左今場又點?贏好多?發達?你無輸過?? come on man

屌你老味 羅馬又gel aik又gel

🤔
,
,

算啦路好同佢癲

快手比多4角

閪維-4
利華-9
Aik-3
高登-4
黑根-7

西開個半大黎收錢先啦屌

Block晒啲報假狗啦

好撚可憐

天狼on9平立即半大快啦屌

羅馬條撚樣lopez居然入到國家隊

Dllm 6-1c 中伏

啲痴線佬一個一個咁嚟

放棄利華啦

唔好理佢啦我買閪維都驚比佢gel爆完場比人笑

啲莊勁撚到
一直1.45下一隊閪維爾角
係到第7角升到1.9即到羅馬角

利華比啲角先啦

場波踢90分鐘架嘛 驚西咩 羅馬GOGOGO

準備嘈交

havertz 好撚廢呀

Aik 8.5細 5 1 500
買左角大既優先

本身揀半細

全部都係我嘅人

5656

西維入左波姐

場場都咁多角

6

天狼on9平立即半大 求

利華鳩完未

屌你老味買個哥登堡半和
心情好似坐緊過山車咁

其實型

飲茶啦晚晚飲肥仔水再加埋夜訓好快死

屌你我18歲 正正常常
佢好明顯係死老野

撕得飛 利華角大 唉 串錯

原來羅馬有一射

西維又半7全9

佢想試下係波po以一敵百

贏多d啦仆街仔

夏維斯呢件水貨都有人爭

輸你老母咩戇鳩仔
飛呢？

羅馬前鋒掂到波未

我利快入 食屎狗 屌你

想睇binc

利華開到11.5
西維13.5
10 1 100
訓教
應該都唔洗派

利華個19號黑鬼幾撚多腳呀

係咪有人得罪過佢

有冇人話我知，
利華個黑鬼同havertz ，係咪出黎搞笑架？

刷角未

gel 到停曬角

1123

轉運